中國死城post對家已出狗洗地

話說本人最近貼左大量中國商場/工業區/商廈滅亡,大量廠妹做企街

----------
中共一直話放棄道德,普世價值就可以有物質生活
結果呢?

李克仔:6億人搵少過一千蚊一個月

成兩個香港商場大的中國皮具城9成鋪摺左門口有大量塵,
點可能係班五毛所講的工作時間係香港行商場都一樣?

中共得經濟牌同民族主義兩張牌
所以死唔認中國經濟已滅頂

有睇開樓主post, 樓主加油。

李克強：你們收入多少？別不敢説啊！

正常 有睇開 都有幾條友 不停吹上面 好繁榮 咩咩 d拍片十年前既
不原面對現實

支那狗食草都可以頂兩年，驚閪咩

Push

但佢岩岩post條片的確係fake news啵

睇下彈盡糧絕的工友r工做係幾難